8 town
Pizzo da king and you know it
Nane nane nane nane nane
Number nane number nane
Ngori sana Ngori sana
Ngori sana
(Hook)
Be famous for a minute young puffy
I diddy it
Be famous for minute young puffy
I diddy it
I diddy it (I did it, I did it, I did it)
Big poppa on my soul screaming am I bad boy
(verse)
Junior mafia (EEY)
Mi ni uplo…
Ambieni hizo ma kangaroo
Mi ni kangol
Na rapper mgani anadai doh mi ndio mlango
P I Double Z oh, oh, oh
Getting mulla every minute
Counting on guala
Till get to the finish blazing on ndalalala
Been here for a decade
Ten minutes and one more time
Kila beat wakileta bana wanajua rigamortis
Shitting on them tangu utoto nilikuwa sina potty
Na hiyo time waki dish niko za bon appetite
Vela zangu daily nane utadhani ni Christmas tree
Ukipanda stage wanaboo washajua mi ni ma3
Professor niki spit wanadhani hii ni Ted talk
Kila siku niko lit
Danger mi ni petrol
Hii stick nikideep msupa hii ni boxing
Wanakusmall ka virgin
Vitamin niko veggie
Vita mi niko ready
Combat mi ni veddy
Gomba zangu tasty
Cheza na makucha bana si unajua yangu ni ma peddy
Ikiwa
I hate love I love hate sikupendi
(hook)
Be famous for a minute young puffy
I diddy it
Be famous for minute young puffy
I diddy it
I did it (I did it, I did it, I did it)
Big poppa on my screen screaming am I bad boy
(verse)
I got the club going down on a Monday
I here do get something fans that’s a money
I put these trees, every street we ni puppet
Na stage nikipanda buda ingia kwa casket
Ngoso mob kumbe ni ratchet
Sniper clear toa target
Gold medals on matergat
Saucy mi ni peptang
I bring it back mi ni pinpong
Oriji we ni chingchong
Godzilla mi ni king kong
Winning, spinning, rapping
Singing
Cashing, spending
Bleaching spendii
Killing, shitting on them daily
Sipping n letting the trigger
Licking kissing the dickhead
Sorry for hurting your feeling
I make a million sleep bana
Sorry for hurting your shillings
She calls me plumber every time that pipe be spilling
Its number nane boy that nigga be trapping
Kev buo ma nigga that kid be snapping
Cheki picha pale IG those chics be snaking
Fuck a six-pack (skrrrrrrt) am back yeah
Dear mama makaveli everyday am Pac..ing
(Hook)
Be famous for a minute young puffy
I diddy it
Be famous for minute young puffy
I diddy it
I did it (I did it, did it, I did it)
Big poppa on my soul screaming am I bad boy
(Verse)
Flood light we ni tochi venye na shine hunioni
Wacha venye unatutoshanisha mi si nguo hunitoshi
Niko Dar niko moshi
SCR, locomotive
Don’t glow niko naughty
Bila pressure kama poxxy
Punch line niko boxing
Slay queens wanakula mali ya uma na ma chopsticks
Show hao ma lightskin huku dark side mi ni Garang’
8-town gang, gang
Wakinicheki vizuri tu utadhani ni mabegger
Wengine wali dye nywele wakadhani ni wahenga
Daily niko rap trap hadi benga
Kula L we ni wenger
L zangu zote deng’a
Gang, gang yangu banger
Hii ni sheng mi si wenger
Couches mi si player
Toka calif we ni mejja
Choma ka leaf
Bila koti mi ni blazer
Na panda mi ni razor
Usiwai ingia box ya footballer huyo boy atakucheza
Hizo bash hamnipati kila club niku party
And tell that little biaaaaaaach ye ni puppy
PI mi ni papichulo
Gang, gang
8town to the world baby
(Hook)
Be famous for a minute young puffy
I diddy it
Be famous for minute young puffy
I diddy it
I diddy it (I did it, I did it, I did it)
Big poppa on my soul screaming am I bad boy
(Pizzo the king and you know it)